入黎自評下你覺得你個樣貌屬咩級數？

*只計五官樣貌，唔計身材同衣著
*只分為SS級，上級，中上級，中級，中下級，下級，下下級 七級
我覺得自己可能係中級/中下級

下下級=災難級

下下級

下下級😔

中上級

中上男神回帶

謙虛定點

中級

下下下級
皮膚差

七級

真心，仲衰相過真天魔

上級

FF級

中上 自我感覺良好

中下，下下

咁際遇同樣貌成唔成正比？

下下級
有女

葡萄

我在人間經已無朋友

龍級

唔好咁灰

超究極
打機啲boss嘅樣

姑姑我四海八荒第一絕色

死開啦肥婆

下級/下下級巴打比人讚靚仔會有咩感覺

樣衰到極點
利申 有女

下下下下級
比人話過似FBI，真係屌鳩佢老母

BTW 有女，係佢眼中我永遠都係最靚既

上級

利申：人地話

個sales叫你買咩你就買咩
銀包乾左嘅感覺

SS級

下下級再落要有個波台級

咁我應該係下級既波台級

SS

中下

加上你毒唔敢拒絕人

埼玉級

之前玩skout約d女出黎 d女都話我真人好過相
我諗應該係關身形事唔關樣事

唔敢照鏡

成日幻想自己冇哂頭髮淨睇五官
中下級 五官叫正常 鼻唔太好睇
皮膚黑仲要差

中下級

有無示意圖
希哥70%算咩級

帥哥FBI級

中上級

好難捉摸

地底泥級

六年級

中級應該係可愛型男仔

呢個post 全部FF級

Ss

死開啦你 又臭又肥又樣衰

未必

等級過左邊界

邊緣到零存在感
人地要回想都唔會察覺到我存在

我之前以為呢D人POSTD人回下下級係講笑，但係自從睇完上次金鐘張相之後，我先知道係講緊真話

有自知之明係好事

竟然仲未有圖

世界級

冇圖你話好似你個名咁嘅級都得啦

成日俾gay佬望

樓主有冇等級reference

冇基準圖好難討論

個人認為
Ss級吳彥祖
上級 古天樂 方力申 希哥 翟威廉 袁偉豪
中上級 王宗堯 張繼聰 愛回家十仔
中級 吳鎮宇 鄭俊弘 吳業坤
中下級 劉馬車 林祖舜 鄺俊宇 謝天華
下級 Eason 蘇永康 黃子華
下下級 八兩金 八兩仔 長毛

張繼聰咁爛面都中上 睇黎都無咩男人屬於下級

事實上就下下級
ff靚仔計唔計？

下下級
滿面暗瘡坐立不安

下級~中下級

下下下級

中上至上

馬車都

SS+上上級

本身保守小小預自己中級 見到3個'例子'
都係覺得自己上級

利申 謙虛男神

比下下級更低

靚仔過吳彥祖咁係咩級？

My name

中上
咪又係比仔飛

中上男神級數

中上
皮膚好就上

地獄級

中上

中級/中下級

蕭敬騰級數
極上級
講笑 係中下級
有雨神5成就好

一樣似fbi不過冇女

費沙文洛係上級 鳩拍蠔係SS級

比比鳥係M巾級
邊個夠佢玩